屌你老母！道歉呀仆街！

死都唔撚道歉！
一口咬定話部份人暴動
屌你老母，人地走緊你都打鳩人
指揮官，指你老母